無謂再 屌鳩你 插詠謙也要力氣

佢要出黎柒都冇人幫到佢架